停課不停揾錢

作為老師，又到停課係時候去揸下uber，揾多份糧。